不斷打電話罪 固網電話充公

法官：婆婆你71歲人，係咪有病
婆婆：我冇病，我係三高